港隊入到決賽，抽一位送小妹著過底底一條 [噴氣emoji]

請大家一起為小妹男友Cado及其朋友隊打氣

香港vs全能到仆街 12:54開波

唔好覆 我不入地獄 。。。

小你老母妹

lm